其實大家要多謝哂依班藍屍廢老

不得不承認 今個星期大家都好似心散左 攰左
好似得返嘉年華式嘅唱歌咁

但班廢老嘅出現 睇黎係助燃劑黎
令大家有共識地恢復返文宣同示威嘅野

咁撚中意跟風丫拿 就要班垃圾跟到斷氣

推

啲怒氣
真係衝上心口嘅返曬嚟

真 要多謝佢地幫大家搵返團火

聽日見！

唔好俾人搞到我地內鬥
915同我全部出嚟

Twitter要大力宣揚呢d垃圾打住中共旗號搞事呀！

915

拉撚左好多手足，仲多謝？

的確係，覺得呢幾日係心散左，佢地咁搞一搞市民啲火氣返哂黎

但聽日會有跟多人出黎

聽日見

殺

搞到啲舖頭要落閘
做唔到生意喇，仲多謝？

我激到頭痛

原來藍屍先係想玩攬炒果班

我地唔可以比新治安控制社會
全力反擊！！！！
落單藍絲 打佢老母臭西

大家要歸位啦屌

黑心d講句，幫聽日集氣
btw被捕手足take care

推啦屌

對家點解要跟風呀 因為大家嘅方向正確

大家都返黎啦

係，見到啲藍絲個衰樣
我媽狂鬧話見到啲大陸人，查曬唇膏拎住支國旗個樣獠交打就火滾

和理非

原本諗住聽日無通知書唔去

結果迫我一定要出現

請廣傳 留意到文宣亂出post 亂帶風向 嚴重分化!

只係想大家唔冇盲目跟從文宣圖既運動! 最慘已家根本肯主動參加每場運動都係勇武 但整文宣既人就缺席 又吸納唔到和理非參加

敵人有心搞散你 都可以求其整張文宣圖帶風向,
話搞就搞係無大台既過程, 但結果可以衰落得好快!

文宣必須要衡量 「隨著運動發展」既大原則下,
考慮1.時間 2.時機 3.針對目標 4.運動風向 5.民情共識 6.可行性及成效

淘大仲有無人敢行 啲商家佬真係多得呢啲廢老唔少
行入去隨時比愛國藍絲打 比人打完仲要比黑警拉 都咪話唔驚

驚閪咩 又唔係未試過
有同冇都冇分別架啦

屌，幫手推文宣post啦，淨係開post冇用架
熱門一個文宣都無

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

心入面團火又著返晒

我噚晚發夢
見到班黑衫換晒紅衫
印晒5星旗

混入撐警集會 / 唱國歌集會
之後等班藍衫打人
捕機會私了藍衫班人
私了完佢地/爽撚完之後唱強國國歌
反正撐中國又唔會畀人清算

講得好，915 要人

老而不死是為賊也

鬥長命囉屌你老母

pish

傻啦 人地會以最我地支持大陸呀真係

大家要回歸正題 915

黑警又想幫915 維園谷人數

915 915

721，831 ，太子站，新屋嶺

推呀 聽日要見到大家

嬲就啱㗎喇

push

激將法
但少咗好多手足

915出

Sad but true

聽日見

大家聽日見

你又啱
感覺返來了

Tui

原來嘉年華化左場運動，而又再燃起鬥志

都真，唔想見到有人俾人拉

假紅衫打柒真紅衫好
定係俾人影到黑衫打柒紅衫好？
你就真係傻喇

915 東角見

真 睇完火都尼

我唱左歌 出左力 之後唔出黎lu

講真 佢告得你乜 商場入面非法集會？
呢啲少量48小時犧牲少不了
但又激起左好多街坊既怒火 頭先見個鄉音阿叔都屌緊後生仔食飯都比人拉

我明你諗法
但唔少人道德觀念太強
要大家開會共識

依家谷住谷住，聽日爆

左膠真係累死個

[投票post]應付藍屍聚集嘅方法

聽日 銅鑼灣見啊

915 維園見

同意，可能攞一攞共識先好做會好啲

屌你老母 聽日要開戰

都令我地發現到我地有乜問題

只係希望被捕既人唔係真勇武同埋唔會有charge上身
如果唔係就係損失大過得著

有鬼用
個個話邊度有藍絲
邊度唔去得

邊度有popo
邊度都唔去得

咪撚哂時間再吹雞啦屌

係, 睇住班藍屍衝出黎, 最後好多手足無端端被捕, 嬲到癲
915港島見

好撚嬲 以後邊個再擋住私了廢老就連佢都打埋

Push
[藍警合作模式] 目前對九龍灣嘅觀察

嬲到手震

的確係
不過好多手足俾黑警拉左
希望好人一生平安

推返個抗爭氣氛返黎

12 點英領

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

［登報建議］十萬火急！！幫我推俾g20團隊同攬炒巴睇！

點解要呢種方法先可以有效增加凝聚力

你講得好岩，但都好人血饅頭

因為習大大話要開中聯辦班拖，叫江派交股份交地

立即搵人開工，俾子彈

agger
但係又覺得自己好冇用

各位捐多少少俾星火等基金幫手

咁精密既野操作有困難

同意，仇恨係革命最佳燃料

查實狗籠灣不嬲多蝗...

起碼叫及早令大家回魂
冇再hea落去

休息左一個星期，聽日9.15大家唔好懶，香港無得再輸架啦

呢個真，呢個星期變左嘉年華咁，唔講以為自己真係贏左咁

永遠不會少左人,佢地只係暫離戰線

戰鬥mode番黎啦

推呀

廢老出手嘅話，直接打唔好留手

不得不多謝呢班支那廢老
激嬲埋班淺黃

行過都可以告暴動
告你唔入
打到你仆街通你櫃除你衫夠玩未？
黑警今時今日有咩做唔出
訓醒未？

聽日見！！！

我有咩事 冇鏡頭 一定私鳥
打一警百 打一警十都好

以後唔好得個鬧字 得個圍字

勇武手足：
有冇人睇水！開遮！快！

唔敢打嘅手足：
[哨兵嘅埋位 有遮嘅開遮 尤其見到cctv要遮實 見到有手足影叫佢唔好影]
一齊大嗌：開遮！私了！開遮！私了！

勇武手足見情況許可就行動

左膠： 唔好打
[唔敢打嘅手足麻煩拉開佢 唔好淨係叫收聲
如果左膠以身護藍絲 打埋一份]

唔洗等佢哋郁手打人先架 見佢哋撕嘢 準備打人已經要咁做 先下手為強 手足以後識做啦？

915，唱夠歌啦，要做返啲大遊行啦

其實無人想完
包括警察 反共勢力

老實講係
本身唱左成個星期歌， 係聚到民心， 但純粹圍爐多
戰意向下
今日見又有班後生俾人打， 被黑警拉
即刻著撚左

推 嬲到仆街

9月17日 聽證會

大家快D去收集證據

哇 咁要多謝埋中共 林鄭 黑警

咁應該點
發生左嘅野都發生左
係到屌鬼不如做返啲能力範圍做到嘅實事

拉係要磨時間
點解d人唔明
告得入係bonus

總有害群之馬

今次咁成功! 好似聽到霞姨話
下次入商場入面噴中國萬歲 共產黨萬歲字句
再貼枝5星旗
反正D商戶都唔敢投訴邊個夠膽得罪中國!
唉 真係靜靜地拎枝國旗唱歌都唔得!

連儂牆

又係630式嘅暗黑兵法！？

團火係腳板底湧上天靈蓋

係，和理非太耐就變雨革而亡

915！

我都係 一路睇一路震

大師兄番黎啦

我一早做緊啦
好似你班唱歌撚咁咩

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

幾時有心散 其實好多人等緊聽日

文宣可以歸位啦

打撚醒班和理非就啱！

今日見到幾個post都有人話叫報警

呢班到底係人定鬼，定係弱智

今時今日報警仲有用既話，就唔洗搞到咁

扑多d和理非
等和班非都識進化

915呀

馬嬲屎忽

谷到爆 留名 聽日銅記見

cl7s
唔撚嘉年華呀

應該訓撚咗好耐

團火返晒黎

and意志
手足畀人打咪私了囉
你公然call馬，d popo咪做好準備拉鳩你
撕左咪痴返，唔使守

你肯定黑警唔打斷佢哋手腳骨？

睇到好撚嬲

夠多和理非出黎驚閪咩 齊上齊落 唔好做超級和理非

熱咗身打主線任

推，大家咪再屌自己手足同分化啦
915 民陣
929 全球遊行

有無咩同鄉會地址可以爆

明明係班傻閪藍屍搞事
最驚搞到自己人內鬨

聽日見喇

冇錯
大家happy夠開夠嘉年華啦
係時候要做返正經嘢啦

拉基本上告唔撚入
狗而家未控制到法庭

屌你老母
直線叫人出黎

真係吾該哂啦

佢地次次都係前一日做野延續運動

香港人加油

班廢老真係幫大家915集氣，如果唔係憑我地呢D垃圾善忘香港撚，個個掛住精神勝利，聽日都唔知得返幾多人

但係大家要小心唔好送人頭

真係番撚哂黎 多撚謝哂
比人打個啲手足要安全呀

唔係佢地今朝去北角打人 下午去淘大搞事

都差d唔記得佢地嘅存在

本來都變嘉年華，依家班和理飛又畀人掌摑。

但我唔希望要手足犧牲先喚醒到班人
唔須要更多嘅肉身戰術

下次，vs廢老只有1分鐘，不要留戀，過時即走

係，怒火又起

Push

sad but true

只係唱歌真係死得

好嬲, 但仲係用把口抗爭, 叫口號同叫警察放人

真係即刻超激氣
洗曬陣左膠除

大家嘅怒火被班藍屍喚醒！

大家識還手未記住 往死裡打

呢樣真，嬲到痴線

915一齊出嚟

我尋晚發夢，見到廢老打人，
唔敢打人既和理非打開把遮，
然後有勇武落雨咁衝出黎打7班廢老，
救返手足。

夢醒。
完。

聽日港島見

喚醒抗爭

學陳雲講
中共準確地犯錯！

推到洗地組入嚟幫手推

[行動post] 18區團練+自衛隊集中post (1)

915 東角道見
光復香港 時代革命
香港人！進擊！

俾錯負皮

大家要沈住氣 be water 記唔記得當初大家為咩而岀黎

一樣還一樣 藍屍唱歌挑釁咪有鳩得佢地囉 我地唔係咁小器既
咁當然 打人斬人就真係要打返佢地轉頭 打一還十 去到狗屋我地要做返普通市民做受害者

依家最緊要對準新屋嶺 對準831 對準國際文宣 唔好懶！ 國際戰贏到先有機會清算政府警隊！ 唔係就等做順民齊齊變中国人

五大訴求 缺一不可

聽日發泄番黎出黎
聽日港島見

真

今日啲火出曬嚟

真· 攬炒團隊

絕對係
915見手足們
721 811 831

明天見
我宜家好燃嬲

聽日塞爆cwb

快樂抗爭搞到手足忘記了流水抗爭 送曬頭

多謝藍屍既同時亦都意味住有手足俾人打/ 俾狗拉咗

Thx

邊撚條仆街推唱首歌做國歌要日日唱既人 係罪人 甲級戰犯

Push.

搵返團火

雖然好人血饅頭
但不得不講個政府真係每步棋都係激更多嘅人黎上街
你扑一個就只係會引十個人出黎

好撚阿Q

希望真係可以帶得到返去
如果唔係就真係仆得街

佢地咁做其實係加速攬炒

嬲撚到仆街

好懷疑係咪有人唔想場運動完,要繼續點火頭.

文宣助攻

怒火回來了

真心下次見到呢班藍絲廢老一打人就唔好理打柒佢地先算 經過三個月之後班左膠唔係仲諗住報警同叫人唔好打人班藍絲廢老就會真係唔再打人咩

我剩係想屌鳩晒所有叫人唔好出黎既人！
如果一早有共識唔出黎既 冇問題！但已經有手足比人打比人拉 點樣唔出去幫拖啊！
咁唔想送頭咁驚比人拉 以後留係屋企啦！唔抗爭就冇人會比人拉啦！

屌老母真係好撚嬲！岩岩真係比人蝦到上心口！

點返著把火既永遠係對面

Sorry 香港人心散左！！

各位師兄弟歸位啦喂

聽日見！！！！！

Push
黑幫引手足，警察拉手足
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

係人血饅頭

推 打廢老

真係醒晒

聽日記得出黎呀！

屌曬佢哋冚家老母

915見

好頂癮
好似host出低lv怪比新手打咁

的確 聽日出去

大家歸位！

係 有朋友問我今晚出唔出去唱歌
我即刻屌佢仲唱？開拖啦

由見到啲藍絲愛國撚有樣學樣去商場唱啲濕鳩歌整cheap曬啲商場已經好撚火滾

聽日出嚟啦自由閪

915
1200 英國領事館
1430 銅鑼灣

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

百倍奉還
衝擊

一路都覺得 警察藍絲都係臥底 一路幫呢場運動增加燃料 大家refill完 聽日915

一句到尾，荃灣掃二坡坊係啱唔啱？

同意 怒氣番晒黎

真係

以後快閃就係打藍絲

依個時候要團結

你老母藍絲真係生番黎

淘大live 現場討論

嬲到頭痛

多謝班藍屍之餘唔好分散注意力在人上面而是茅頭要指向番政府，五大訴求

屌真
BTW，我愛樓豬

再接再厲

話比我地知同佢地講道理係冇用

喚醒返晒全港人對五大訴求嘅決心

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人呀！

聽日九月十五日

2pm
銅鑼灣東角道 /
維園 / 英領

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！